% https://www.youtube.com/watch?v=GypPd7myjqY
\beginsong{Fede è}[
by={T: Sergio Carrarini, Franco De Marchi; M: Michele Salvalaggio, Franco De Marchi},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[E- D G]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
\[E-]Fe\[D]de \[G]è\dots
è cer\[E-]care Co\[D]lui che non co\[C]nosci,
è co\[E-]noscere Co\[D]lui che non \[C]vedi,
è ve\[G]dere co\[D]lui che non \[C]tocchi,
è toc\[A-]care co\[B-]lui che non \[E-]ami,
è a\[A-]mare colui che \[D]già:
ti ha cer\[E-]cato, \[D]ti ha cono\[E-]sciuto
\[D]e ti ha \[G]visto, ti \[C]ha toccato, ti ha a\[A-]ma\[B7]to.
\endverse

\beginchorus
\lrep\ È fi\[G]darsi di \[D]chi di \[C]te si è \[D]già fi\[E-]dato,
affidando alle tue fragili \[D]mani
un \[C]dono d'amore che vale ogni \[B7]rischio. \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
^Gio^ia ^è\dots
è una ^stretta di ^mano ad un ^amico,
è un a^mico che ^dice: io ti ^amo,
è un a^more che ^sboccia per in^canto,
è un in^canto che e^splode nella ^mente,
è a^mare colui che ^già:
è tuo ^amico, ^stringe la ^mano,
^e ti ^ama come un in^canto che ti e^splo^de.
\endverse

\beginverse
^Vi^ta ^è\dots
è l'au^rora che il^lumina il tuo ^cuore,
è il ^cuore che in^contra il suo a^more,
è l'a^more che ^forma un bam^bino,
è un bam^bino che ^nasce come un ^canto,
è a^mare colui che ^già:
è come au^rora ^nel tuo ^cuore
^ed è a^more per un bam^bino che ^oggi ^nasce.
\endverse
\endsong
